想搵一首歌！求求各位巴絲

大約03:05開始
我凈係聽得明 you always have a (?) I want to keep you for a walk
you good to raise and pass it
someone let you know